老婆包久菜餃

剩咗加急凍蝦同帶子煎

good

韭

老婆

老公

肉餅

豬肉十韭菜十帶子十蝦

好好食咁 餓了

老公煮

not bad 可以試下整蠔餅 btw 老婆有冇整走帶子條白邊

唔知急涷蝦同帶子過期未
清倉

咁都得 有料

我整
無去白邊
之前北海道剌身元貝白子好好食, 好食過元見肉

我地食咁多巴西肉都無事
仲有大陸嘢
死唔去

餐廳大部分都會去白邊 因為急凍野就係急凍野 啲邊位maybe有小小污糟 你北海道做得刺身係新鮮

有過位熟咗好un

北海道白子刺身係生殖器，不過真係好食
之後去令外一間會chur熟比你,風險高

冰箱
食一兩星期